[疑惑] 有無巴絲永遠都自己一個?

有啲好奇，有無巴絲雖然係有朋友，但其實成日都自己一個，日日都自己同自己食飯，一個月可能先見到朋友一兩次咁？

唔好咩？

我

我
份工成日自己出job, 返工時間又唔standard, 屋企人都少見

您地係點樣捱過呢種生活?
定已經適應咗?

唔會用捱字

唔適應都冇計 好多時唔到自己揀

咪係，不知幾好

我 但有另一半

好羨慕你地
我仲未係好調整到自己心態

巴打會唔會覺得話過份依賴落另一半到？

從來都唔覺得係捱

捱？初時你會咁諗正常
時間耐左，慢慢你就會享受自己一個自由自在既感覺

冇錯喇

冇錯。。。有時d job要夾其他同事一齊出job, 反而覺得煩

習慣

慣左

一個人先爽

捱乜鬼
咁樣先舒服

不過好難識女仔

習慣左
不過而家懶到冇咩野
都唔係幾願出街

SAME
出到街一條友想坐下都去唔到廁所
好唔方便

大家都好瀟灑

上到asso基本上日日都係自己一個
由平時食飯到生日去唱K都係自己一個人
愈嚟愈覺得自己一個更加好，唔使去遷就人

我

返工都係自己食lunch

做個朋友吧

好啊

根本出黎做嘢之後 個個都係咁

有，在此

明明好後生 但已經好享受自己一個

工作環境得自己一個
返工放工一個人
放假一個人⋯
不要再說了

一個人先好

係診所到做
醫生每日黎2-3個鐘就走有時會唔黎

點解唔係我開post

我 返學放學都自己一個 做pro冇人同我一組 我都想識朋友

一個人 平時係屋企有咩做
出街又會去邊???

上網
基本上唔係有野買都唔會出街

一個人其實好摺

一個人其實都會想做下D outdoor野既
平時都會行山,運動, 行街
其實一個人行街好Common
打扮正常返D就冇人理
秒秒都有FD陪咩

上網睇咩?
fb?打機?連登?

我 朋友唔算少
但我放假人地就返工 人地放假我就返工
一係人地唔得閒 成日都自己一個食飯
習慣就好

巴打返咩工 咁我好過你
不過今日星期日咪又係摺係屋企

無打機
上呢度多

我好享受自己一個食飯架喎
自由自在 不知幾free
不過有時夜媽媽就真係會想有個人陪下既

其實有時唔係享受，只係被迫接受

有男朋友但冇朋友，返學自己一個食lunch

自己一個更舒服自在

無男性朋友咋，唔信連一個女仔FD都無

特別係好似呢幾日咁凍既天氣，如果夜晚有個人可以攬住訓你話幾好呢⋯⋯

唔會覺得個世界得返佢一個有啲唔健康㗎咩

好容易會有情緒病

有但唔會出街，好少聯絡，最多佢地生日我會同佢地講聲生日快樂

未拍拖前已經係咁 有試過好主動搵人，但佢地唔會搵返我，所以覺得好攰

明白⋯⋯唔知講咩好

好似上面個巴打咁講 只係被迫接受

我都係習慣左，先接受

識d新啦，朋友呢，好多時都係一期一會

所以我而家都面面俱圓就算，但有時都會羨慕人地有咁多真心朋友

有時我都會羨慕一下，跟住同自己未到我je

同路
都係得女朋友但係冇朋友
所以一冇拖拍就慘了

forever呀窿

無女無朋友 .
返工放工
最多自己一個睇電影
24歲a0
覺得同o交流好煩

其實都習慣左一個人
即使有時同某d新認識既人傾得埋
都會覺得其實人際關係都不過如此
總覺得會有一日冷淡左無謂浪費時間
努力維持好現有既朋友班底已經好好

至於女方面
自己希望可以遇到一個
大家都覺得非你我不可既人
雖然好似好難
但冇所謂啦反正都習慣左孤獨

foreveralone

同好多人都夾唔到
疏遠曬啲朋友
長期都係自己生活

我放棄咗，隨緣啦

有女已經好好

無乜朋友 多嘅半年可能會見一次
有時約咗都唔想出
都慣咗 平時都無人搵
刪晒通訊app都未必有人知

因為我部電話係shortshort地 whatsapp要㩒入去先會彈啲message出嚟 有一次我以為佢又壞咗所以收唔到message 點知原來真係冇人搵我

我電話都係咁，不過原來係親戚grp

仲以為得我係咁

自己一個想去邊就去邊 做咩就做咩

我也是 食飯自己一個 岀街自己一個 做乜都自己 whatsapp不用說了 想搵個人傾下心事都無 感覺自己是0

我都係咁

我
冇家人孤兒仔，朋友又唔係成日得閒
成日都孤獨一人，身邊d人聽到我目前既生存方式都覺得好難過，好孤獨

巴打我都係生活只剩下自己

最搞笑係 搵人傾下計 佢地就叫我唔好咁頹 你估我想架咩 如果唔係都唔洗搵你 香港人真係冷漠無情得咁緊要

我 已經慣左
搵親都話冇錢 但第二日會見到佢出去食飯

我連去迪士尼同食放題都係自己一個
所有野最緊要拿拿聲搞掂 唔洗人就我 亦都唔想就人

係 講多一次兩次都唔會想再講
自己除咗放負咩都唔識 人哋都未必想再聽

咁喺學校識唔到人係咁㗎啦 明明正正常常 但人地一早已經熟咗 上堂圍威喂 好難再識新朋友 我都唔知點解會識唔到人

利申：成日迫自己join活動嘅絲

習慣就好

我都想係 不過唔知你信唔信啦

我senior entry，識唔到人都唔算過份掛

有問過男朋友同屋企人我係咪性格有問題或者樣衰，結論係我完全冇問題仲對人好

要新人入一個小圈子真係好難，喺活動到識人應該會易d

絲打 同我一樣 一開學啲人都已經分哂堆 我又唔想扮哂野r fd 唯有自己一個
聽日放lecture又要搵地方自己一個食飯

就算識到人 都唔同科唔同timetable 結果又係自己一個

唔使交人好撚爽

去到新地方見到新人，想認識下佢地，唔知點做好，又唔想夾硬R水吹

我後日有堂要分組 其他人好似已經分好晒 我好驚

總會有租入到嘅

分剩總會有組嘅

Me
當你發現所以朋友都係過客

我 返工自己一個食飯 放工就返歸
朋友最多一個月見一兩次
雖然係幾享受一個人嘅時間
但係一見人地成班人嘻嘻哈哈
自己又覺得孤單
好矛盾

同你差唔多 我係幾鐘意自己一個
但我都想同人嘻嘻哈哈

睇親呢啲po就想喊

有時見到d成班人嘻嘻哈哈，會想究竟裏有幾多個真係熟到可以分享秘密呢

我都是咁想，但又會想總有一兩個會陪大家行到好遠可能直到死果時都係好熟⋯

好想搵到一個soulmate乜都傾得已經心滿意足

同性朋友一個都無？

有識左好耐既朋友，但個關係好似點都係好表面咁

好想有個人可以一眼睇穿我

我都想⋯⋯最好係異性tim

我有個soulmate真係可以一眼睇穿大家，但唔係成日見，一星期一兩次。淨返嘅時間全部都係自己一個，我都唔知咁樣算唔算孤獨
見到陌生人係可以吹好耐水(可能個樣呃到人)，例如等車吹到落車，但真係局限於果斷時間，之後就冇發展。到最後發覺得返自己一個果時係會孤獨，又慢慢習慣咗依個感覺，又慢慢說服自己一個都冇問題，慢慢地慢慢地成個世界就好似冇同任何人連繫住咁

佢成日收收埋埋咁？

Btw 自己一個買完野，自己一個食緊拉麵

Hi

又會覺得呢啲只係酒肉朋友 不要也罷

收收埋埋個個係我
暫時未有一個人令我好想將心底所有既野都講出黎
前排識左個新朋友覺得佢幾啱傾，點知佢依家已經無搵我，覺得一段關係真係可以好脆弱

Me

最後果句好中⋯⋯有時真係好心灰好累

冇朋友
所以永遠自己一個

唉

習慣左就冇野架啦

一星期一兩次其實都幾唔錯，你同我有d相似

大把

一個月先出去1.2次同朋友玩，都係同一個朋友，通常都係自己一個係屋企，香港又沒咩行又悶又多蝗，都唔係好想出街，出街又要洗錢，都習慣哂，係屋企打下機，上下網，畫下畫，都唔係難過既，不過想食放題，邊爐就麻煩啲，所以成日同啊媽去食多，朋友有男友又要工作唔係成日約到

我都係有好多餐廳都好想去試，但有好多又唔意思自己一個去⋯約fd既唔係陪女就陪仔假期又就唔啱
通常行街都係行d少人既街地方，最曾多人勁煩

我都覺 所以我近年覺得朋友係要保持距離 如果太熟就會開始見到佢好多缺點 我year1嗰陣識咗個人之後佢要retake defer一年 我唔開心到喊 但而家識耐咗就好想遠離佢 唔想同佢講野 關係真係好脆弱

越睇清果個人就有可能會嫌棄，人類就係咁，有時我的覺得自己係人類好可悲

人本來就寂寞的

有又點，無又點
咪又係要生活

究竟點先可以維持一段長遠既關係
一堆堆過客有時真係唔想再花時間再去認識新朋友
可惜又捺不住寂寞

人愈大就愈來愈難識新朋友，而舊有果啲一係拍拖唔想煩住佢，一係就因誤會/嘈而失去聯絡

講真 hi bye friend我都想識 至少行過有人同你say個hi 而家成個大毒撚咁

真係人夾人，無得強求好彩既十年以上其實已經好難得
過客吧個詞真係好hurt，不過有回憶都好過真係一片空白只係背景畫面，果下仲空虛

船上工作 全部阿叔時間又閪是常識吧

表面唔好俾人睇到係大毒撚就得，自己知好喇

最後段關係無左個陣，我會諗點解當時要花咁多心機去經營，愈諗愈灰
人愈大愈覺得唔知人生有乜意義，只係不停開始同完結每段關係

不必追

Me
岩岩分手

有 同你形容差唔多
有家室個堆 直頭幾個月都未必見一次

的確係咁
例如以前好怕好憎一個人食飯
宜家已經慣晒 無晒感覺

冇耐性
人大左鐘意淺層關係 傾得兩嘴夠個陣玩就ok
好鐘意邊聽歌邊發夢

一個人不知幾舒服

人本來就寂寞

每段關係係雙方既，單方好有心機去經營係無意思，做好自己果部分對方唔拎受唔了解既，只怪對方不是對的人，起碼對得起自己就夠，所以而家每開始都好隨意唔會再好似以前咁刻意遷就，同埋盡量唔好期待什麼

其實無好朋友真係好難頂

由其屋企人都唔理自己

有時真係好想死左佢

利申：好多好表面既關係

我 習慣左一個人
朋友雖然唔係成日見
但一見面都絕不生疏 話題滔滔不絕